減磅！兵工廠勁慳3300萬鎊

英超勁旅阿仙奴向來數口精明，冬季轉會市場一口氣放走多名冗員，為庫房節省了3280萬鎊。

1月轉會窗結束，阿仙奴送走了多名不受重用的球員，當中包括中場奧斯爾（Mesut Ozil），1年開支合共減少了近3300萬鎊。 32歲的奧斯爾周薪35萬鎊，免費轉投費倫巴治，原本於兵工廠餘下的5個月合約已經價值760萬鎊。27歲左閘高拿舒亞借回史浩克04，預期夏天買斷，年薪就達520萬鎊，半季也要260萬鎊。 28歲德國中堅梅斯達菲周薪9萬鎊，1年開支470萬鎊，5個月就節省200萬鎊；最後一個是希臘守將柏巴斯達普路斯，免費轉投奧林比亞高斯，9萬鎊周薪，計一計又省回200萬鎊。

支出減少了，夏天會讓阿迪達大手買人嗎？看來不太樂觀。

有無計過無歐聯打損失左幾多鎊

阿仙奴無歐聯打
係歐洲足協嘅損失